不戴口罩等於自殺！ 北京發布沙塵藍色預警AQI 999

〔即時新聞／綜合報導〕中國北京今天霾害嚴重，其空氣品質指數（AQI）飆到999「嚴重汙染」，天空一片霧濛濛。
北京市氣象台今天也發布「沙塵藍色預警信號」，指出受上游沙塵天氣影響，預計今天北京將出現浮塵天氣，能見度較低，請注意防範，同時這也是今年的首個沙塵預警，據國家環保部數據，截至7時北京空氣質量為嚴重污染，首要污染物為PM10，濃度達1181微克/立方米。
一名在北京的鄉民在PTT上發文，指出今天北京早上都不亮，並酸說「結果發現不是天不亮，原來是北京啟動了防雷射系統禦敵了...」。
對於北京的空氣品質，不少中國網友在微博發文，有人認為，今天天氣不戴口罩等於自殺，「空氣中有種說不出味道，感覺在下土一樣，在辦公室一樣很難受」。

抵啦

D空氣會係咩味？

開反衛星系統進行核試

Interstellar的情節...

殺晒d低端人口都無用

之前開人大果時打飛機話藍天工程好有用
人大一過左就打回原形

生葬

防雷射系統

會唔會係因為當年個長江三峽工程搞到好多地方冇水到沙漠化

作為首都居然搞成咁，有無人覺得心涼？

就快可以實驗電影情節, 第時北京活人全面撤離, 跟住傳出北京有生物活動跡像, 政府派出多隊探險隊, 進入北京後通訊被隔絕, 結果無一隊返到黎

五毛呢？

我反而希望成個支那尤其廣東以外都AQI9999囉！！！！

地球癌都係時候要化療啦！！！！

遲啲一定有科學家研究到AQI愈高，人類壽命愈長添啊

霧霾已經可以好撚誇張
有次喺北京感受到霧霾嘅威力
喉嚨好似有啲嘢喺度搞到勁唔舒服，仲咳到好似有肺癆咁，抬頭一望個天先發現有霧霾

不過有時又可以藍天白雲，聽講係大陸射啲天氣彈可以搞到個天好睇啲

X-men 育成計劃

發展經濟是硬道理

水土已經流失晒
無晒樹

厲害了

金仔食唔到 可惜
可以感受一下首都北京嘅新鮮完氣

金仔訪京 北京整霧霾防美國衛星監控 你識條鐵咩

鬼佬一早頂唔順撤退

班五毛唔係話大陸已經嚴打空氣污染咩？即係冇撚用啦

全城肺癌未

讀多幾年書先亂嗡，諗下日台越吐蕃啲感受

乜柒廠都停晒梗係有用啦

你講到人地感受咁撚重要，支那按理咪就更應該要早死早著，咪撚繼續獻世累街坊囉仆街！！！

（BTW，我再讀就Dr.嗱乜好有用咩？？）

五毛已經縮入老母個西

999係個指標顯示唔到姐 實際都唔知係咪9999

其實係模擬緊火星環境，到時一有技術上火星中國人就可以第一時間霸佔

Interstellar

其實點解唔用行政壓力或者優惠, 迫啲廠搬去其他省?

原來趕走班窮撚係保護佢地

1垓戰鬥力 好強嘅氣

燒焦野味

1999

遲d咪又送大禮吹過嚟
跟住cctvb仲會話普通煙霞

金仔拎左生化武器過去？

你地繼續笑囉
遲啲比鄰國攪得香港都係咁
不遠矣

有毒氣體無害

我愛羅

其實人大時間係咪定死, 定係有變動?
次次都好似藍天個陣先人大

香港都115了

吹北風, 香港就會收皮

我聽D大陸人講
全中國D污染空氣都係黎自香港
都係因為佔中問題產生
同時中國不斷對香港輸出清新空氣
仲屌柒我地香港人唔識飲水思源